識玩一定係有狗即轉場

全港大攬炒

太古城已有狗，又閂晒鋪，可轉場

屯門有便衣狗

有狗 > 轉場 > 閂門
比全世界知道，係港共黑狗破壞香港

做咩啫？